拍拖為乜?

一開始認為愛一個人 就一心一意對佢
為左愛人， 奉獻金錢時間不在話下，遠離異性朋友，滿足同實現佢既願望，比佢要既空間與自由
最初以為咁樣就可以長長久久 開心快樂咁過每一日

但呢一兩年，我內心愈黎愈空虛，因為佢大部份時間都無考慮過我既感受， 可能係佢性格問題，本身個人都唔識去易地而處， 我唔怪佢， 只係每次佢既行為都令到我驚訝，令作為男朋友既我唔識反應， 積埋積埋既壓力亦都無法子處理。

一齊左4年， 有好多難忘既時刻， 依家既關係係好親密， 但我對拍拖愛情呢樣野已經慢慢失去熱情。

拍拖為乜? 折磨自己?

Same here

男人：性

巴打 有啲野過去左就冇必要再流戀，放低佢對大家仲好

我男朋友一早對我嘅熱情變得好淡
佢愛自己多過愛我
佢又講過繼唔繼續一齊都冇所謂
我想佢得閒陪下我 佢又話攰
好羨慕其他女仔
個男朋友成日陪佢周圍行
我本身比較少朋友
佢唔陪我我真係自己一個出街，或者宅響屋企

一齊咗三年
已經覺得好辛苦(可能佢唔在乎)
唉